美股認真討論區 MCCCVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

連登活躍股票月結加權指數 (3月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

早晨

暴巴咁早

玩完了 玩完了

早晨咁多位

還在買買買

已經開始唔準

買買買都泵唔起先驚

咁似而加雷公講野個樣

一開頭聽到佢今日主題係ark已經笑到仆街

1.9 過咗

google 出呢個廣告俾我係咩意思

Ok thanks

戒賭

連郡交易員s

其實係咁

雷公入正題了平時冇咁快架喎

開契媽波

求link

直線抽擊

上面有

改做咩

突然咁謙

好高深

早

早

唔得啵

可唔可以唔講唔得啵

咁拎唔翻個名既可憐蟲得唔得？

唔得啵

幣災

雷公聊天室啲留言

大特價又驚

佢今日FAT FAT LA 好多會員

點解佢要堵住非會員觀眾既嘴

因為有你依類狙擊手

太多垃圾msg

25蚊啫
我都買過一個月
佢網站個399刀先fat

果個咩木水兒係咪假膠黎

咩料

狙擊手

俾錢做狙擊手真係好有錢

Daylight saving time 2021 in United States will begin at 2:00 a.m. on
Sunday, March 14

雷公果邊咁多人問CCIV

NNDM

賺的錢還沒我多

這是啥玩意啊?

雷公冇貼倉

主業：印股票

所以雷公無研究既真係聽下就算

有人狂刷TSM

6X跌到2X,好正常既

聽完呢集想join會員了

TSM可以加倉了

點解變咗問股票

石仔

石巴你係咪會加先

月供成出黎代答

契媽出嚟星期六都定軍心，契仔們快啲入嚟

PLTR

笑死，屌PLTR唔識做生意

好多錢

FBI 正一大水魚

拜登開沙特王儲拖，經濟上會唔會有暗湧

peter thiel唔識做生意

第一次睇Q&A 環節
發覺真係除咗問 ticker 真係冇嘢好問
同埋都睇到幾多人嘅選股能力

佢講左幾隻
更多了解佢點睇股
其實都幾有用

我等周線

問既都係之前既熱炒股

以前QA有質素少少 最少唔係問ticker 可能係升市 啲人冇咁驚

係咪石仔黎

佢啲會員都真係幾無質素

因為大部份都坐緊

YouTube 算係咁啦

一睇就知係跟風炒既少年股神,反而想睇下D少見既TICKER好似無

有幾多傻散見到契媽買咩就不問價跟住買

我唔睇雷公

升旗一啊

有冇想過係ETH/ BTC?

好多毛票

想問傳統股有冇邊隻要留意？
剩係識道指成分股

跳完水先啦

石仔你投左票咩？

無

IBM

話說個投票 好撚多cd room

大部份都係討論返之前d 熱炒股其實無乜意思
好似無乜人向前望咁
睇唔到有人會走去睇大船已外嘅野
有d 講出嚟幅圖其實好核突 (好似 momo 呢d)
當然我都係中途加入睇
有時間會睇下d Q&A

石室遺憾投左

執執張watch list方便睇je

白卡愛股

石狗食撚屎 含撚仆街死

91法則

大家都習慣被餵食，唔識再自己去尋找食物

投左了

又變翻嚴重敵對

雷公冇再貼倉

少年股神差唔多啦 YouTube 又係咁推毛票

睇黎豬好多

佢好似冇停過

早排好左少少，有打情罵俏feel

停過,之前石仔講去唔到外國讀有名大學門巴好聲好氣結果俾石仔一句屌死左,之後變返死敵

你等連郡張list 之後冇腦跟就得 大部分時間跑贏大市 係未跑贏契媽

原來發生過咁嘅事

之前買得太多細價股 豬到傻
而家見sq appl tsm 個價好似幾抵入
Tsla 睇下等唔等到650以下

仲要吊鍾出事

發覺石仔賺錢輸錢個人都好閪
要岩岩好無賺蝕先正常啲

依度都仲好d, 佢係出面d post 好搶口

疫苗殺精丫嘛

支持門巴

睇sar

（有圖）根據我嘅分析，下星期一納指會一定會跌到仆街

隨時返返去4-500蚊

係呢個了,GOOGLE搵唔返

邊有燈

唔係啵

靜

屌 我都留意到

LEI ETF
SPCE SFIX BYND
應該跌左15% 到

BYND我真心唔明點解佢要入

契媽定軍心 契仔們有冇睇

website?

這是啥玩意啊? 賺的錢還沒我多。

佢唔定就假啦
再多人走就反向永動機

其實tsla sq跌咁多
細股比人洗左咁多 佢都算跌得少

雷公個chatroom咁多人問PLTR就知仲未跌夠

其實素肉真係有得做
我都覺係好生意 但估值有d誇

唔得啵

我係就改名唔得啵

我係你

唔好搞pltr呀

上星期五個下彈起究竟呃左幾多人

禮拜三個下好似誇張啲

食物工業呢啲margin咁低嘅行業做到2x PS，咁都敢買真係睇唔明

雷公做乜唔貼自己今個星期贏幾多？？勁過ark 咁多，做乜唔貼出黎開心下姐，又話150%既，去左邊

10b都冇wo

睇Cheap呢條片真係幾好睇

事實

市值低唔代表估價合理

納指快柒d試一百天喇

市值低 估價合理 但爛肉唔合理
有無食過㗎 好撚難食喎

JG會唔會上返 4號出財報
10.2入左

支概股

真係有白卡架

啱啱chatroom有冇人敢問bynd

無食過，但素肉對我嚟講完全無吸引力

sar行大波市幾好睇

點解最近咁多奇奇怪怪既支概股 隻SOS又係

lihkg sentiment

~ all

你夠膽就大聲笑

其實我覺得幾好食

終於有個識嘢嘅巴打

10.2你係18年已經買？

你這樣買, 虧死你

門巴 靠你瘋狂狙擊會喇

虧光不心痛

用原本個個

US$399一年都幾抵

星期五尾市急插
+
星期一裂口低開再長紅
牛軍全滅冇仇報

你係咪痴線嫁

GOOG巴又gel頭

又阻人發達

認同 星期一最關鍵

luxury brand require heritage/story

唔敢 我廢淡嚟

我有諗過去學下野既

仲考慮緊

一個會食肉既人唔會特登揀食假肉
真素食者唔會去食假肉
為左追求個種"真肉"味去食呢種所謂素肉既根本係偽素食撚
同埋假肉比真肉唔健康,太多添加劑

夾錢

一架300萬嘅車買保時捷定係買lucid

如果納指週線跌穿20ma
係唔係可以正式宣布玩完

腳指油一個已經可以幫我地課曬

不過我經濟方面既知識好差 想入去補下習姐

Agger
而家model s都唔夠taycan受歡迎 波子整電車遲過tesla

係

當年Toyota都要拆開做2個公司先容易借錢，一間係車廠專做車，一間係做銷售專賣車，靠後面個間問銀行借錢

Lucid

夾

下星期88

聽日準時5點又黎過

問下雷公收唔收消費卷

我又夾

咪就係,又平又好食,一舊咁既假肉成舊水仲要唔好味唔健康,食黎托咩
如果你話地球緊急到要屠殺大量家蓄動物要去食假肉先算

taycan 4s 1.6m 未連稅 應該無2球

竟然係仲唔健康

我可以課晒再share啊, 冇咩問題
你地唔洗晒錢啦

BYND 有波幅冇升幅
呢啲股票好難玩

點解唔買波子/林寶而買新牌子

新taycan就出

其實係去火星食的

腳油巴

問下任何一個唔炒美股嘅人, what is CCIV /Lucid?

梗係啦,佢要調教個隻肉味貼近真肉水平,加左幾撚多人工添加劑
一舊真肉來來去去係個幾樣成份only

正

係月球整到基地先再諗火星

Exactly

作為一個 casual 素食者
我情願食天然既蔬果
經工廠過度處理既食物，唔環保，而且唔健康

399usd 其實唔係多 不過入到去又驚曬錢

你幫幫手睇下有咩學 岩學我都可以課既

其實月球基地無咩意思定位係咩先

我第一次聽P巴講CCIV仲以為係美股post number

仲諗住試下添

人口繼續爆炸增長 土地唔夠用 呢d人工食物先有空間
但依家吹緊要做depopulation呢

我覺得最大推力係環保因素，為左減碳去推假肉。
HOW DARE YOU? 之後都好興素食

離地球近啲既實驗地點?

不過任何環保concept 要有實質經濟著數先推動得起

其一啦 成個畜牧業supply chain放好多gas出嚟
但我覺得呢種lab製食物嘅潛力唔喺地球/地面

有無人覺得環保唔關自己事，係關科學家事

有日有幾秒上過$11 架

fucking high

capital requirements
labour (pension)
low margin

( 我冇睇上面個巴打留言, 但係都寫了相同依三個原因)

傳統車做得幾好
大約都係得6% profit margin

similar to Airline
可以講係兩大垃圾行業
=/= 唔等於股票的投機價值
輸緊錢負債累累, 有時係入市嘅好時機

人好難一開波就係地球轉移去火星生活,而且去得火星生活都唔係講小量人就生存到
最初起步我覺得點都要係月球度模擬生活一段時間去適應同解決外星生存既細節問題先可以再去火星

你煎塊排會有啲紅菜頭汁出黎，模仿肉汁。佢個質感唔似其他市面上既素肉，第一次食覺得幾過癮

呢d股你睇財報有咩用 擲銀仔好過

因為太近地球 最多用嚟做store room
你放嘢上去做實驗 咁近距離一出事就影響埋地球

睇雷公分析股票都幾有趣

我買過 Beyond Sausage 黎試
一煎就勁多油標出黎

咁你個模擬倉係要起喺地球
你個人都上咗去大氣層以外
去月球同去火星無太大分別
如果環境相約 點解唔直接去火星
如果環境唔同 去完月球都無得著

所以呢d假肉可一不可再

如果Carbon Taxation再上升，提高真肉製作成本。假肉其實大量生產好著數，唔洗養。

勸你唔好
呢條友最有價值係兩樣野
1.每星期數據
2.投資心態

taycan 一架=2，3架model s
點比呀大哥

睇回調幾耐架姐

洗左腦？

如果直落就差唔多跌夠
橫盤仲得人驚

睇9月10月個回調 3支週陰 跌埋下星期 就入市喇雖然唔知係唔係底 但風險就細d

Pornhub life plan 睇一世都係US$200

不過真係有閒錢又有需要都其實唔係咩問題既

有幾多人想真係睇雷公membership講咩
請負皮

行2018模式

pornhub已死

星期一繼續地獄直通車

其實邊個係雷公

做咩個個突然睇淡星期一

以前用含鉛汽油，周街毒氣

洛杉磯以前空氣污染非常嚴重

係環保撚促進政策改變

你課過？

我想學多d 經濟指標既知識

其實GOOG巴好熱心警示咗幾個禮拜
今次回調遠比過往半年大都唔奇

雷公屌哂連登仔愛股

我已經分唔出係睇淡定係燈緊

我就信暴絲的

200x年
旺角銅鑼灣(車)都成日灰濛濛
( 當然好部分係大陸啲廠排放)

GOOG巴熊軍大將軍

我反而覺得係啲有錢佬驚太多窮人影響到佢地啲靚靚環境

青蒼保平安

我想睇下佢d 文章係講d 咩

無 睇左 佢十期到 覺得佢好多時其實都無乜方向
好多矛盾

半倉硬食
spx掂3700應該會入場

升期一

連登半導體指數（LISI）3月加權成份股

goog巴好早就講緊

俾熊軍威多一星期咁難咩

想試下搶口一次

d 文章得十期左右？

同埋想睇下佢d 功課點做

即係租車工業股票上嘅價值仲多過佢實質上嘅價值 ？

跌穿星期二個股低位再諗走唔走
個晚個股插深左咁多..

好多股臨收市又插番 幾乎冇升過

比d 信念

升期一

豬死了
豬死了
豬死了
豬死了
豬死了
豬死了

星期五尾盤大量股都有莊家拋貨
星期一好好睇

Gap down再收day low

淡軍

唔好啦 好撚痛呀

仲未發現有人裸泳

委任港督嘅係民選政府嘛

Gap down咁刺激
下墜個下離心力一定好大 冇安全帶一嘢拋出去

跌撚死小妹

升期一全倉如日中天緊

你望吓法國先講

呢 part 電子野真係唔係太識 諗緊不如遲啲無腦多算

全倉緊

全倉

可能你笑到最後呢
連郡熊軍成日都炒車

小心，要練習定做c朗

大家睇到咁淡，我依家好撚驚

真，有咩聽晚再算啦

C朗派無懼 反手又反手

我睇d股依幾日落到去support位幾靚
前排個段升幅超急 依家洗左個段升浪
Eg paypal se
輕倉過下星期

9月後期都係咁

paypal幾好 開始用bitcoin交易

準時5點開出

Beyond meat唔係認為真肉既carbon footprint太大先至要種肉出黎咩
主要目的好似唔係搞素食

付合星期五彈一彈收綠既預期

SE ER gg

好撚痛啊 師父

星期五幾驚佢彈得高
而家岩啦

究竟係回調定股災

真有時覺得搞咁多花神
不如直接白烚菜好過

冇分別 都係入市既好時機

qe開機後唔會有股災

回調 對成倉高J貨既交易員咪股災

你講舊經濟定新經濟先 ？

我覺得係sector rotation+回調一次過做哂
先覺得似股災
SP500先跌得果3.x%

DONALD TRUMP CONSIDERING FORMING SUPER PAC: CNN

舊經濟開始洗
新經濟唔知洗完未

點都會掂一掂5%

小西股幾隻都落返去ma60 好似有support 係咪可以買

睇左雷公廿幾期 個人覺得呢一期係最重要 最好ge 一期
佢講左好多重要ge 觀點 同論點 係身為一個投資者必須要注意ge 野
平時我都會建議飛後面個part 但今期我強烈建議大家聽哂

你聽唔明/有問題你拎上黎 我同你一齊討論

最後一句 大家真係要注意風險
黎緊一個月其實好重要

新經洗咁多
舊經唔落地獄邊有力上
再唔落納就玩完

真係睇下邊個笑到最後

呢種情況次次都係橫盤雙殺

收到風泰軍準備好攻入緬甸，學越南解放簡浦寨

從沒震顫
夠膽就mdd 20%

邊度的wind

睇佢分析pltr度
一般科技企業唔係會留大量現金準備做收購?
見雷公用一般生意思維做出發點好似無咩缺點
但係大量現金持有依點又唔係真係好稀有

一陣又比人ban呀你

打啦打啦

秦國唔係都行緊軍政府咩…咁癲

暴巴啲wind唔係好掂

暴巴小心 唔想又等14日先見到你

到時可能唔係14日
咁我哋就群龍無首

究竟呢到有幾多隻牛皮熊

又收島風

你哋打啦，好悶呀.jpg

邊度既wind

雷公收入一季多過44萬usd
我唔係幾信

舊經咁快就洗 ？

星期五加左一注veri dnmr

之前雷公唔係有期節目吹自己管理過千萬美元資產
如果係真的話
多過依條數唔奇

洗唔洗走新經走唔切走舊經都好

佢老婆都係温哥華開餐廳啦，有翻咁上下營業額唔出奇

炒大獲繼續減
屌柒拜登慢慢用新能源

熊軍我同你地講，ig依家升緊
星期一準備接受審判啦

小型餐廳就無咩可能一季咁多

小朋友先做選擇

衝丫

暴絲小心啊

佢twitter有post過相，睇落唔係細餐廳，間野有埋bar

咁佢可能真係準備緊收購唔出奇 呢d都係要係出現左先會知
散戶呢一刻唔清楚好正常 睇到有大量cash 有疑問亦係正常

星期三升到個頭隊晒出黎
舊經洗就到返新經升
全部洗先嗌大熊來了
上星期班銀行酒店飛機jj日日數錢
今個星期到返連郡數錢

唔好出po呀...一陣又14日,,,

現時pltr個經營模式太過依賴政府訂單
我估計日後收購其他民營企業令收入多樣化反而合理好多

其實算少
平均一個月Hkd 一百萬生意咋 香港旺區求其一間食肆都未必止呢個數

Bitcoin 已經跌左先

長期廢淡

痴線玩到咁大 泰國頂唔頂得順呀

好似係net profit

同你同一戰線

沽到美帝亡

睇過佢介紹個product 中小企業係用唔到
大企業佢搶唔搶到生意呢 有疑問
現價係高估左 呢句係valid
$25 個陣我都覺得佢高估左啦

出手真係唔奇，東吁王朝2.0

你過數比我我個個星期幫你屌柒arkk

美帝啱啱放風屌MBS

一陣滅產挾市

其實係

Tsla都清左？

WWIII
侵一落台，世界大亂

係時候俾熊軍威下

咁又唔清楚 net profit 要再睇下

唔是咁易的,葉師父

其實點解要搵泰國幫手，自己唔夠打咩

呢到有冇真金白銀做淡既熊軍手足

東吁王朝2.0 VS 大越

垃圾舊經

你過數比我 我每日都幫你屌柒Arkk

清左差多成個月

cpe 希望再落返d又再炒過

靚走

我係泰國實表面答應你，再出兵KO軍政府，再吞埋緬甸

未上帝王時代個陣都正正常常
升左帝就目中無人

暴巴狂想曲

宜家吹左雞叫泰國幫手？

其實佢假膠姐 幾可愛啵
佢講乜我都唔覺有惡意

股價同埋股票嘅價值依樣嘢
就好似啤酒同啤酒嘅泡嘅關係咁

大家知唔知講緊邊間公司呢

廢佬嘅定義: 安全邊際, no
契媽定義: ? yes?

Lit

Bynd囉

"value stock"

其實係合理，避免出現地區權力真空，泰國出兵平亂，之後再還政緬甸人民，但個之後可能好多年後

二戰後民族國家邊界基本大致故定
呢個東南亞勢力平衡一郁好大獲
印度同中國隨時變Proxy War
亦唔覺得泰國軍隊有咁嘅實力吞併到

唔知佢會唔會抄越南打赤柬咁

之前佢講過唔係好生意，佢話食過麻麻地，豆腐造ge素菜仲好食，點知佢轉過頭又買

名

你地有邊隻想問下

亦有可能會好似波蘭咁，分3分，支那/泰國/孟加拉各1

孟加拉無份啦咁既底子自己都成鑊粥

就咁入去實唔得，應該係順應軍政府要求，但突然發現睇唔過眼倒戈幫人民

Netflix 岀左套日本武士紀錄片
由信長講起

佢youtube 個會員都有

sfix bynd 我都好鍾意
不過太貴了

530當騰訊？

垃恥上升軌已穿
準備free fall

no bubble

你估佢地跌 個市唔洗跌

沈門

Aapl 不過佢應該會話就快交差轉勢

2020 Aug 26

你又亂講野
會唔會又冇14日

係話軍政府寫信畀泰國軍政府要求支持（軍）民主wor,我唔掂即係你唔掂咁解

溶斷

我淨係知道你啲post好環保

35+全數落國安法
睇嚟本土派由今日開始正式變成禁字

幾時第三次世界大戰

我都唔想的

睇黎寮國可能會玩埋一份，睇番寮國原來同越南係接近係軍事同盟

寮國人民軍同越南人民軍關係密切[1]，兩軍高層互動頻繁，寮國軍隊定期派遣軍政幹部赴越南深造，亦常派兵赴越集訓。根據寮國和越南兩國簽訂的軍事合作協議，越南軍隊可進入寮國所需要的任何地區進行作戰[45]:236。

加速變成一國 可能黎緊一兩年就咩都完整地跟大陸

我相信香港會愈嚟愈好愈多國家開移民就知咩料

no bubble你識咩

個比例
同台灣0050有咩分別

我都覺得唔似係要佢地出兵,而係要附近d軍政府承認佢今次奪權有理係為民主,因為緬甸軍政權應該係搵左中共出手,無必要再搵第3方幫手

淘寶免運費

暴巴政治野比較多fake news 同9up

Laos 同 Vietnam 都係共產執政黨，唔出奇

新疆都未做到免運費啦
拆關應該快過免運費

打壓本土派,加稅打港股,mpf轉移投資a股抽走港股資金&引走外資
之後血洗埋教師(國教)同社福界,大灣區合體完成

澳門已經做緊免運

舊經濟開始洗

新疆班羊肉係用黎比蝗國割

澳門聽話丫嘛

快啲拆關啦，我想要公安/城管

我要3萬隻黑狗一齊陪葬

屌自膠計漏咗KLAC，而家呢個係最update版本

點會，唔驚燒埋自己？

狠又唔夠班城管狠
人工福利又多人幾倍
實左無必要留

咁又難d 狗隊 入境 懲教 一定最安全
因為佢地最撚聽話奶得最快
其他部門或者會引入支國精英公務員落嚟

沈大屍暴力救市
星期一要fomo了

人工高呀

AI都係要俾時間學習

香港仲有錢燒比佢地
香港仲有加稅呢招未玩
唔會為錢放棄d卒

我都覺一拆關變大灣區入境海關&3萬黑狗一定洗牌,特權管治一定換自己人而家醫護都準備洗牌,消防危險大可能唔會郁

努力搵錢

城管可能仲好

窮則獨善其身

財演後知後覺
出片慢個市幾拍
見鬼講鬼話

明明尋日大家樂觀
突然咁淡
好唔習慣

尋日好 今日淡 聽日好

香港啲錢係國家架
棄佢地班狗個員佐級協會都無得吠啦

其實諗多兩諗
台灣有李登輝真係一個大bonus
如果唔係真係同現代支那無分別
唔知香港有無機會出到多個咁既人

雷公今日講左咩 未有時間聽

今次科技股調整，最冇影響嘅，應該係畢菲特，潮退應該着咗羽絨，但係同時畢菲特亦係本地網上最受針對嘅投資者，被稱為廢老，廢老原因係：巴郡過去一年股價上升18%，一個普通股民閒閒哋升一倍，跑贏畢菲特，所以畢菲特係廢老。
喺科技股大浪之中，高明更加尊敬畢菲特，同佢買賣股票無關，而係佢人品，翻睇財富榜，自90年代開始，畢菲特長時間盤據世界十大首富頭10名，一個長期處身世界財富頂峰嘅人，正常應該好串。
但係你睇佢訪問，一啲都唔老氣橫秋，就算係扮俾你睇都叫肯扮謙卑。反觀過去10年科技股大升，造就幾個年輕才俊成為世界富豪，當日嘅才俊，今日已經成為老氣橫秋嘅造王者，指指點點其他人，上參議院扮都慳返，直接做人肉錄音機，短短10年由破壞性創造嘅挑戰者變成老屎忽，道德判官上身，但又要匿喺Section230後面扮平台卸責。

人品好，牌品自然好
所以我成日告誡自己 勝不驕 敗不餒

今朝睇左佢封信, 有種治癒感

個幾隻mega crab CEO 上國會真係想打柒佢

香港大把招玩

銷售稅，遺產稅2招皇牌未出，仲未計其他稅都大把加稅空間。

另外依家d ibond根本只係好細數，佢要玩放大2-3倍都得。

朱西
Fuckbook go to hell

資產增值稅先好玩

WTF, 緬甸同泰國唔啱牙架喎

Twitter嗰件
賣撚埋SQ

大師既野有指標性作用
以前睇過就知有加密版解讀

好有錢

點解要加BABA

睇到咁淡

雷公又用左15分鐘鬧契媽同埋鬧佢既人

沈大師唱淡Tsla BTC ARK 下星期重上800

美聯儲買買買
擊鼓傳花還未完
加入會員有會員視頻

個個星期都一樣架喇

比較有用既野
1. M1仲升緊
2. 銅價跌 10yr yield跌
3. Market width 500幾

今年無加稅有啲意外假如我係黨的話一定加好多港豬

賀錦麗質疑空襲敘利亞合法性

睇嚟大家都係污衣派弟子
師父聖預通常滯後一年

班建制派紅二代仲未走哂資 香港人堆民脂民膏仲未可以收割

真一走哂加到50%稅都吹唔漲

有個叫 股不是估 既會員都幾搶口
買pltr都咁威威衝出嚟話人買廢老股

咁快背刺?

眾新聞：47人被落案起訴

咩都做唔到 仲等緊個觸發點

呢啲塘邊鶴，我寧願睇Jim Cramer好過

幅度應該慘不忍睹

仲要唔係成副身家

Sq

Qqq爆梗 但spy iwm 應該無咁傷

liquidity?

想做smile
有無人真係試過
見到出邊個post好驚

有咩驚

話d副作用幾年甚至十幾年之後先出現
依家根本唔知道第一批做呢d手術既人老左會點

睇黎今年美股好難玩

考你轉身

仆街
過數好似冇揀自己俾手續費

財自 / 生活費Portfolio
點都有一點點 risk parity
上面的position 好像未有考慮

都係似買買買中段既大回調睇埋廢老股大機會未回完

武田信玄病死前打到家康懷疑人生

好似易(抵過) big short $mara

我黎緊會both sq pypl pypl搵到突破點

你期望年報幾多?
每年要取走幾多% $洗?

睇黑期不如睇dxy

Pypl都玩bitcoin交易 穩定增長
Sq高速增長
兩間都係好嘢

如果係9月中回調 廢老股會補跌
如果係1月小回調 科技股會升番

你呢個portfolio都好risky

bitcoin 又跌

聽日個市都唔知會點

熊哈熊熊哈

SH 派, 記住依2幅圖

2021 Reference

留名

係咪姐係廢老股點都會跌

150year咁少 輕鬆
持續月供必勢

止賺很重要

疫情數字仲升緊 下星期關注番呢樣野廢老股又會跌

重點係要對嗰啲紅色有心理準備

如果巴菲得係2010年開始投資，實比人笑到面黃

十幾年前技術水平都唔同

未驚過 爛命一條鬥長命就得

睇到咸撚左

DIS仲算唔算廢老股

今朝都睇咗
so sad

正路啦
如果呢轉係sector rotation 明顯資金流去廢老股
依家rotate完，科技股跌咁多一定會再rotate返科技股

如果呢轉真係回調，廢老股跌都無跌過點叫回調

一日無國家打得過美國，一日都會升

佢有個pattern 每次標高後都會橫盤落BB底

前兩日個FD問我走要好大勇氣
我講留香港重大勇氣
屌你老母仆街政府除左做呢D濕鳩野真係冇野識做

就係令到香港人咩都做唔到

Looks good

祭品夠大 就會觸發到下一波反抗

acg is not fuck 政治

應該都冇咩夠大

DD:
ES: 4.4% (4.1% index)
NQ: 8.9% (8% index)
RTY: 6.8% (5% index)

拉長幅圖睇, 完全未夠, 1月尾個次都未到

呢d野真係唔敢有咩希望
始終希望越大失望越大

300呢到應該都唔多人有賺

限制資金流出同移民
或者導致係香港生活既成本上升

呢度大把人向上溝

阿活雜扒下午茶無特價

豬西真係串撚到

就算三月果陣入貨
應該溝到穿曬

特登入去聽佢講ark

elon papa死左應該就會到價

今日GOOG巴好強勢

1月撈左唔少貨，部份都未入肉
係堆small cap轉得唔夠快

開翻晚市啲餐廳就cut線lunch下午茶特價
食屎狗

Alipay 唔係9折咩?

加多5% TQQQ

另一個倉
SPY, QQQ, SOXX, Cash 為主 (Rebalance regularly to Cash when market go up)
有drawdown 就加大exposure to above leverage etf 坐貨
間唔中或者有其它assets class (但 US stock index CAGR long term 係無敵)

我唔係好揀"股票", ETF為主, 用"資金管理"方法加大"正期望值市場"的回報

都話網頁無外賣雜扒揀
同埋之前下午茶48而家58
迫害窮撚

係,明明新年長假都仲有特價

想嚇撚死人咩

好友們 準備好聽日繼續叫春未

雷公的股票, 利率世界
只有"11年"

STONLS ONLY GO UP, BTD...

準備好

社運唔係靠希望行落去

百度豬到仆街
-9%
好彩得10股

愈睇po愈penic

夠膽叫廢老投資港股

跌到400 今年仲有可以企得番起身咩?

唉都係清倉算，唔輸當嬴

酒呀

3. 巴郡（Berkshire Hathaway）裏頭的基金經理來香港玩牛熊證只生存到三個交易日。

個堆文青哲撚少睇為妙

2000幾億美金推到匯豐上300蚊都仲得

咁要睇咩? 請賜教

但係有基金撐住個個位都穿埋

雷公果套 20ma 同60 ma 交差先確認係越細價既股上越唔適用

放落Aapl 同tsla 幾適用 不過都係太滯後
高位計都跌左兩成
依家止蝕真係好易左一巴右一巴

睇指數就好d

香港要好過
要中共滅亡先治到本
原理等同烏克蘭隔離就係俄羅斯

全都玩完了

另一個角度睇 又唔係每一個月都有一次回調
同埋可以跌10% 升番5% 再跌10% 另一種回調玩法

如果真係咁好難玩

雷公個腦直插到落去屎眼都不足為奇

上上個星期 個市未大跌
唔少連郡巴打已經輕倉清倉

trade what you see not what you think
到時咪唔玩個股 玩商品債BTC
Smart money總要搵地方泊

好在對上個星期五半倉 唔係個盾都就爆

都話雷公最值錢係佢d圖
長期投資我SH 西子ETF咪得

波巴點睇星期五拎收市大量莊家拋貨

估唔到清蒼派會成為主流

呢到好多牛皮熊

均線拐哂頭先清 孖爆派一早變灰啦

見到細良收咁多錢都知香港無得救

我會幫手食黃店同retweet

雷公個套唔係問題 但係你買入個位要係上年3月

唔敢睇太淡係
dxy仲算低位
金又唔識升
Fed 唔會係經濟復蘇期比個市冧
S&P 好多股都仲幾強勢 真股災唔應該係咁

我偏向係慢行既大回調 然後橫行一段時間

SH派我中意小西

升期一班友就知教主岩

每個人玩法都唔同

sh 有sh 好 止賺有止賺好

起碼有貼倉，言行一致

呢幾日仲以為入錯淡友post

教主你開FT嗰陣用咗幾錢

越黎越矛盾
一邊又好生意渣一世
咁睇佢TA做乜
無記錯佢300未到放左tsla

真係得d圖 同佢套投資心態最值得學
不過我都幾adore 佢

咁早燈定

開FT唔洗錢呀

幾耐至啱

教主英明

好快第二日就開到

睇黎星期一會跌

唔知 2月頭都試過星期五尾盤拉高
尾盤5分鐘除左call特價之外 同埋殺末日call 睇唔到任何implication

今次回調恐慌原因係因為債息+商品價格升 = inflation expectation升 = Fed會cut QE

而家債息銅價跌番 睇唔到有另一個risk factor出現
Fed子仲買多左債 M1 ATH
VIX 27 VXN 34 相對高位 再跌空間唔大

大家要知道每次回調都係有個risk factor做背景
3月疫情
9月 10月 大選
1月 基金換倉

如果想再跌落去一定要 1. 債息升 2. 油價銅價升 3. Fed 減少買債 QE

我預計下個risk factor 會係DXY穿92

好生意渣一世 但係世界會變 以前有幾多股要退市

同埋都係紀律既問題

好多人明知已經要止賺/蝕 但係過唔到心理個關

咁又唔好咁講 邊有人知星期一升定跌 大家都係估估下 trade what are you see not what are you think

忠實傻牛 啊唔係教友係到

我未開通就入咗錢
驚有問題啫

其實fed 要cut qe 根本上冇咩問題

依加黎cut 之前印咁多錢真係白費

8.00就有佢份

呢度個個睇跌就岩

我果大舊錢都係aim 3%-4%一年
比較實際

咁心急

相信tsla 係網球

我張call會上8鎂

屌你呀教主

趁依家跌入定啲貨
遲吓升番喺支牛放哂佢

2018, 2019 年輸過$, 賭長債行完"幾十年"牛市週期
之後又落番從來都唔對債有興趣
依家咁的rate, 一係賭長債Convexity, 如果唔係都無咩肉食
我覺得有"長債行完幾十年牛市"同時"Don't fight the fed"的心態就夠
唔好"長期"參與依個遊戲

我傾向用其它加assets 入VaR, EM market (currency), commodity, yield rated industry...

每個人風險偏好, 同對嗰樣嘢嘅認知都唔同, 每個人嘅rebalance 方式唔同

好似阿木, 廢佬, 雷公... 三個人背後嗰套assumption都唔同
但我肯定, 廢佬嗰套係最經歷到時間嘅考驗 (include debt cycle change)

係CS倉, 無另加leverage

股市爆破都幾肯定

有冇人記得上年9月同11月D人有咩反應?係唔係都係清倉派

佢仲要強調話減小買債都會有強烈信號

如果佢突然唔買 呢到仲持倉既人應該會唔見一半

好事

<= so, i think similar to 2018
因為2018 又係yield 問題
2017 又係 stonks only go up+ btd年

雷公入場係4定5月

2024年trump 帶領大家殺熊

MAGA

... 一個put佢落地獄嘅人都冇...

所以佢用佢個套緊係冇事 如果你岩岩入場 又大回調咁你就byebye

GOOG巴指做淡NQ?

星期五收綠好緊要
彈得小仲要拉高低收
完全係熊軍想要既野

NO, no bearish position
輕倉

看淡不做淡

個個都睇咁淡

profilio beta < s&p500
(inflation trade + soxx + uranium bubble + tmv)
策略係index 有DD
先分幾次放大leverage, margin, beta BTD

跌市入貨

冇眼睇
我炒股都係得啖笑
仲以為可以賺到下野
都係得個桔

大把人因為失去希望而放棄堅持

咁佢果套一向都同你講唔好追高要等supporting先入嘛

我諗用邊套岩岩入場遇到咁都應該byebye

我有啲價好低既QQQ put
跌市就有錢加貨 升都唔係咁痛

最後堡疊: Energy+Banks+Commodity
失守就冚家剷

Crazy

GOOG巴真係淡友精神食糧
好多貨

熊皮牛

由第一日我已經知無得同共產黨鬥啦

咁最緊要識出場姐

一日仲有本仲未為輸

空倉計唔計

ff少陣

又放負心理堅強d去坐同操作啦巴打1

Strong Sell Signal Everywhere
一齊走貨

correction邊有獨善其身呢個講法

算
no position return % < inflation %

bank有機死死地短期
energy睇下星期
金銀係咪跌左

驚閪

Exactly
經驗話我知咁樣跌係最恐怖
一棍拉升少少出完貨再一棍

追完post想清倉

記得你好似全倉

反而我今次會review吓自己適唔適合做active trading
如果今年表現唔好我應該會加d portfolio management passive investment

Hi

又係你

跌跌跌跌
跌跌跌跌
跌跌跌跌
跌跌跌跌
跌跌跌跌

我見到呀數字bra
passive 本唔大收益都會理想?
我諗我無8位數身家都唔會all in 債同etf之類

我本來put 到得返2000蚊
最後今個星期勉強贏到10000

2月底

唔叫了，聽日去IFC